（有圖）點解件港女咁有自信著條bra出街

夢境景象好難有圖比你睇

唔想重覆，因為蟻多。。。。

Bra點樣條法？

Bar😀😀

蟻多嬲死象？

無圖

點解你咁有自信叫你老母出街

不孝子

屌你老母

準備問候一下伯母

痴線

你有冇尊重過你娘親？

仲諗緊咩係自信薯條bra

on9到笑咗